一剎那光輝唔代表永恆

睇下呢邊幾時收皮

不了

不了 要永恆

歡迎你黎

哦

你睇唔到架啦 唔抵得既就走啦

低質會員只識負皮

不了 要光輝

過主啦

車厘龜gif呢？

🤔🤔🤔

究竟早洩請左幾多打手過來

張國榮真係好小氣

支持當爺